這夜 失眠了

即使你對女孩百般的好
她對你沒感覺
你也永遠只能在旁
凝視著她拖著另一個男孩

你老母 我又因為咁瞓唔到教

有緣無分

唉人生既野